砌左個手機架

砌左個手機架，同時直播，拍攝，加補光，當然都有支咪，大家俾啲意見好嗎？

初來報到… 唔知點做…